屌！以後都唔撚出來！竟然同民主黨嗰班督灰狗一齊！

唔好意思！呃你入來！
我有個方法對負水炮車

問下大家可唔可行

我無嘢講

對付

Ok 打錯 sry

有冇方法土製？

有必要咁樣引人入嚟？

我第一次寫自推咗兩版
否決都畀下意見啦

1. 有必要標題咩
2. 行路狗清 點解決

文不對題
負皮, blocked

有冇方法可以土製Spike strip

行街事旦比狗查袋已經玩完

( Show Blocked User - 廚師川崎 )

( Show Blocked User - 姆克兒 )
你試兩頁冇人應 有一個人出來否決我都畀佢沉

我明你想幫手，但係咁真係唔係一個好方法

Ok 👌 下次唔會 我認我衰